[
    {
    "questionID" : 61,
    "grade_level" : 3,
    "question": "Sanu ing ustung salita: Anam nakung ____",
    "translation": "Alin ang nararapat na salita: Anam nakung ____",
    "topic" : "Pagpapakilala sa Sarili",
    "multiple_choice": [
    "banwa",
    "mestra",
    "idad",
    "Ala king minunang atlu"],
    "answer": 0},

    {
    "questionID" : 62,
    "question": "Sanu ing ustung salita: _____ ku king Holy Angel University",
    "translation": "Alin ang nararapat na salita: _____ ku king Holy Angel University",
    "grade_level" : 3,
    "topic" : "Pagpapakilala sa Sarili",
    "multiple_choice": [
    "matudtud",
    "magaral",
    "mamulayi",
    "Ala king minunang atlu"],
    "answer": 1},

  
    {
    "questionID" : 63,
    "question": "Sanu ing ustung salita: ____ ku king Angeles City/San Fernando City",
    "translation": "Alin ang nararapat na salita: ____ ku king Angeles City/San Fernando City",
    "grade_level" : 3,
    "topic" : "Pagpapakilala sa Sarili",
    "multiple_choice": [
    "makatuknang",
    "mamulayi",
    "mandilu",
    "Ala king minunang atlu"],
    "answer": 0},
    
    {
    "questionID" : 64,
    "question": "Sanu ing ustung salita: Kayabe ku king bale i ima ku ampo i ____ ku",
    "translation": "Alin ang nararapat na salita: Kayabe ku king bale i ima ku ampo i ____ ku",
    "grade_level" : 3,
    "topic" : "Pagpapakilala sa Sarili",
    "multiple_choice": [
    "adwa",
    "okra",
    "tatang",
    "Ala king minunang atlu"],
    "answer": 2},

    {
    "questionID" : 65,
    "question": "Sanu karing susunud ing ali Kapampangan a numeru?",
    "translation": "Alin sa mga sumusunod ang hindi Kapampangan na numero?",
    "grade_level" : 3,
    "topic" : "Pagpapakilala sa Sarili",
    "multiple_choice": [
    "anam",
    "adwa",
    "isa",
    "atlu"],
    "answer": 2},

    {
    "questionID" : 66,
    "question": "Sanu karing susunud ing Kapampangan a bulan?",
    "translation": "Alin sa mga sumusunod ang Kapampangan na buwan?",
    "grade_level" : 3,
    "topic" : "Pagpapakilala sa Sarili",
    "multiple_choice": [
    "marsu",
    "april",
    "september",
    "Ala king minunang atlu"],
    "answer": 0},
    
    {
    "questionID" : 67,
    "question": "Nanu ya king tagalog ing 'Apulu nakung banwa'?",
    "translation": "Ano sa tagalog ang 'Apulu nakung banwa'?",
    "grade_level" : 3,
    "topic" : "Pagpapakilala sa Sarili",
    "multiple_choice": [
    "ako ay anim na taon na",
    "ako ay sampong taon na",
    "ako ay labing isang taon na",
    "Ala king minunang atlu"],
    "answer": 1},

    {
    "questionID" : 68,
    "question": "Nanu ya king tagalog ing 'Atyu na ku king katlung gradu'?",
    "translation": "Ano sa tagalog ang 'Atyu na ku king katlung gradu'?",
    "grade_level" : 3,
    "topic" : "Pagpapakilala sa Sarili",
    "multiple_choice": [
    "ako ay nasa unang baitang ",
    "ako ay nasa ikalawang baitang",
    "ako ay nasa ikatlong baitang",
    "Ala king minunang atlu"],
    "answer": 2},

    {
    "questionID" : 69,
    "question": "Nanu ya king tagalog ing 'Ing ima ku i'?",
    "translation": "Ano sa tagalog ang 'Ing ima ku i'?",
    "grade_level" : 3,
    "topic" : "Pagpapakilala sa Sarili",
    "multiple_choice": [
    "Ang tita ko ay si",
    "Ang lola ko ay si",
    "ang nanay ako ay si",
    "Ala king minunang atlu"],
    "answer": 2},
    
    {
    "questionID" : 70,
    "question": "Nanu ya king tagalog ing 'Ing tatang ku i'?",
    "translation": "Ano sa tagalog ang 'Ing tatang ku i'?",
    "grade_level" : 3,
    "topic" : "Pagpapakilala sa Sarili",
    "multiple_choice": [
    "ang kuya ko ay si",
    "ang tatay ko ay si",
    "ang kapatid ko ay si",
    "Ala king minunang atlu"],
    "answer": 1}
]